預測tsla今明走勢

今晚最高反彈到400蚊阻力位就轉身，超跌反彈完成，今晚收市大機會轉燈，盤後會插超過5％，聽晚星期5又係傳統dump day，多數再插，如果係以abc浪咁插，會再創一次近期新低

成功轉燈，得左